donki收銀好唔好做

如題

收銀都要揀好冇做
死撚左佢啦

聽Don Don Don Donki 聽到有幻覺

辛苦過細百佳

做撚死你，咁q多客

你揾唔到其他工咪做住先囉
或者繼續做無業遊民

你估收銀師易做咩

你預冇得抖

應該幾好
可以同靚靚女同事番工

唔好做 每星期有一日要入房唱live 唱足全日的

唔係無業
係失業

收銀師

DondondondondondondodndondonondondondondonDondondondondondondodndondonondondondondonDondondondondondondodndondonondondondondonDondondondondondondodndondonondondondondonDondondondondondondodndondonondondondondonDondondondondondondodndondonondondondondonDondondondondondondodndondonondondondondonDondondondondondondodndondonondondondondonDondondondondondondodndondonondondondondonDondondondondondondodndondonondondondondonDondondondondondondodndondonondondondondonDondondondondondondodndondonondondondondonDondondondondondondodndondonondondondondonDondondondondondondodndondonondondondondonDondondondondondondodndondonondondondondonki

Collect sliver

好有膠登feel

暫時仲就可以 多女同事又有人幫手入袋
不過宜家入職應該會比人壓價壓得好狠

隻企鵝會喺收銀枱下面幫你含撚